法國台灣韓國d青年好廢

少少事嘈生哂，又話自己國家鬼國鬼島，

睇睇香港先啦